連登有愛，今日終於18歲

各位巴絲打可唔可以講句生日快樂

00後食屎啦

屌你老母

點撚樣計

同我含住啲煙頭 企喺角落頭
嗌好好味呀嗌到我滿意為止

一！二！一！二 索大力啲啦屌

見你咁撚慘
生日快樂

00後都有好嘅，我係其中一個

多謝巴打

唔

睇你個 Username 就知你幾串啦

00後特別低汁

真人唔係架

好多都係，但我唔係

DSE雞返去溫書啦